南韓大邱市「零新增」2月中以來首次 死亡率1.99%

南韓武漢肺炎疫情最嚴重的大邱市，周四單日未有新增病例，是當地2月末錄得首宗確診以來首次，而全國新增病例27宗，是2月20日以來首次少於30宗新增病例。死亡病例新增4宗，總計208宗，死亡率為1.99%。

南韓中央防疫對策本部表示，周四單日新增確診病例27宗，15宗來自首都圈，分別為首爾市5宗、京畿道9宗、仁川市1宗；另外慶尚北道有7宗、釜山市1宗，機場入境檢疫4宗。大邱市自2月18日以來，時隔52天首次出現「零新增」。

大邱確診病例至少有6,807宗，佔全國10,450宗超過一半，當地新天地耶穌教會爆發集體感染，令南韓病例數量自2月末大量飆升，使南韓一度成為全球確診病例僅次中國的國家，單日新增確診病例一度多達數百宗。不過，南韓透過廣泛檢測和實施社交距離措施，成功遏制疫情，周四的數字是50天以來新增病例首次不多於30宗，也是連續第五天全國新增病例維持在50宗或以下。

當局數據顯示，男性患者佔40.19%（4,200宗）、女性59.81%（6,250宗）；以年齡層劃分，20多歲病例最多，佔27.28%，其後是50多歲佔18.37%、40多歲佔13.36%和60多歲佔12.63%。平均死亡率為1.99%，80歲以上患者病死率高達21.31%。康復並解除隔離人數為7,117人，比前一日增加144人。

韓國證明左唔需要靠隱瞞同大規模封城去控制武漢肺炎
之前同某個巴打講過韓國唔會再爆發，事實證明韓國既方法係work

中國都零啦，沒事的

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係咁篩查同隔籬咁去斷傳播鏈？

南韓同台灣真係世上兩大典範，一個成功擊退支那肺炎，一個成功阻擋

韓國有中東呼吸症教訓，係唔同d

其實泡菜勁過台灣
爆發之後可以抑制係難過良好預防

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

無事啦，武漢廢炎真係廢
可以去行山打邊爐唱k叫雞啦

台灣=防疫成功
韓國=抗疫成功
檢測+隔離+保持社區距離+口罩缺一不可

南韓雖然一開始冇封關攪到爆發比人屌
但出左事之後嘅應變真係做得又快得好
唔係而家應該同意粉一樣過十萬人確診

佢嘅檢測係做到無孔不入，抵佢贏啦

佢做大量檢測，咁就自自然然可以好快咁搵曬啲感染者啦

可能關mers事

港共仲勁啦唔洗封關都唔過千宗個案

上圖韓國 下圖土耳其

恭喜